報復片黎講，安利vs索高拿呢段真係算世界級

最後果下
btw，索高拿班隊友

漏左link

抵撚死

睇完好心涼

惹黑人自己攞黎

一人一腳弓

成隊好齊心

大快人心

最後爆袋果腳仲要係索高拿自己踢